ACO呢份神工根本完勝所有5萬或以下既私人工

ACO頂薪=出面高級管理層
計埋退休金 同工時 aco根本等同出面一份50k+既工

除番時薪係既

宜家好多人唱淡aco係為左擾敵減少對手

乜仲有私人工5萬以下